一句到尾 爆沙士2.0 會唔會出力踩多腳一齊落地獄？

冇得話獨善其身，齊齊落地獄， 刁唔刁？

中咗一定攬幾隻警犬